飲食台早晨。

rich

鍾意食雞排餐多d
以前唔係白方包

褲妹發咗達

唔貴

平過大家樂

hku breakfast?

全世界都可以入黎食

摩零 牙褲

Cancer 大餐

呢個正
得罪講句 english breakfast最緊要多菇

Mushrooms

good i love茄汁豆

Baked beans

好正呀褲褲

冰度架哦

野咁正又平

grove

我都覺，個賣相已經j死